{
    "\tUser Name": "\t用户名",
    " () ": " () ",
    " (Note - .jpg , .png) ": " （注 - .jpg 、 .png） ",
    " (Recommended Size : 2048x2732PX) ": " （建议尺寸：2048x2732PX） ",
    " (Recommended Size :512x512PX) ": " （推荐尺寸：512x512PX） ",
    " Black": " 黑色的",
    " Category": " 类别",
    " Column Name": " 列名称",
    " Dark Blue ": " 深蓝色 ",
    " Dark Grey": " 深灰色",
    " Dark Grey ": " 深灰色 ",
    " Enter Exabytes Password ": " 输入艾字节密码 ",
    " Enter Exabytes Username": " 输入艾字节用户名",
    " Get your keys from here": " 从这里获取钥匙",
    " Grey ": " 灰色的 ",
    " Light Grey ": " 浅灰色 ",
    " Public Key: Your PayFlexi public Key. Sign up on": " 公钥：您的 PayFlexi 公钥。",
    " Red ": " 红色的 ",
    " Secret Key: Your PayFlexi secretKey. Sign up on": " 密钥：您的 PayFlexi 密钥。",
    " Show Key": " 显示密钥",
    " Welcome Dashboard !": " 欢迎仪表板！",
    " WhatsApp Chat ": " WhatsApp 聊天 ",
    " white ": " 白色的 ",
    " Yellow ": " 黄色的 ",
    "% Percentage": "％ 百分比",
    "( type 0 and this value in infinite limit )": "（输入 0 且该值无限大）",
    "(Activate or deactivate test mode by toggling it.)": "（通过切换来激活或停用测试模式。）",
    "(Active or deactive by toggling it.)": "（通过切换来激活或停用。）",
    "(Ex.": "（前任。",
    "(ex. 2525,467)": "（例如 2525,467）",
    "(Ex. local: en)": "（例如本地：en）",
    "(Ex. Name: English)": "（例如名称：英文）",
    "(ex. TLS/SSL)": "（例如 TLS/SSL）",
    "(Language ISO Code)": "（语言 ISO 代码）",
    "1. Scan this QR code with your Google Authenticator App": "1. 使用 Google Authenticator 应用程序扫描此二维码",
    "2FA is currently enabled on your account": "您的帐户当前已启用 2FA",
    "450x228PX": "450x228像素",
    "AAMARPAY ": "支付宝 ",
    "AAMARPAY KEY ": "支付宝密钥 ",
    "About Page": "关于页面",
    "About Us": "关于我们",
    "Account Deletion Request Approved": "帐户删除请求已获批准",
    "Account Deletion Request Status": "帐户删除请求状态",
    "Account:": "帐户：",
    "Action": "行动",
    "Actions": "行动",
    "Active": "积极的",
    "Activity Log": "活动日志",
    "Activity Logs": "活动日志",
    "Add": "添加",
    "Add Addon": "添加插件",
    "Add Currency": "添加货币",
    "Add Manual Payment Gateway": "添加手动支付网关",
    "Add State": "添加状态",
    "Add State Manual": "添加状态手册",
    "Addon": "添加在",
    "Addon Manager": "插件管理器",
    "Address": "地址",
    "Admin": "行政",
    "Admin Logo": "管理员标志",
    "Admin Panel": "管理面板",
    "Admin Setting": "管理员设置",
    "Admin Settings": "管理设置",
    "Adsense": "站长",
    "Adsense ": "站长 ",
    "Adsense Script": "站长脚本",
    "Advertisements": "广告",
    "Affiliate": "附属机构",
    "Affiliate History": "联盟历史",
    "Affiliate Link": "附属链接",
    "Affiliate Minimum Withdrawal": "联盟最低提款额",
    "Affiliate Policy": "联盟政策",
    "Affiliate Settings": "联盟设置",
    "After careful review, we regret to inform you that we are unable to process your account deletion request at this time.": "经过仔细审查，我们遗憾地通知您，我们目前无法处理您的帐户删除请求。",
    "AI Generate": "人工智能生成",
    "AI Tool": "人工智能工具",
    "Ai Tool": "人工智能工具",
    "All (Users + Admins)": "全部（用户+管理员）",
    "All Admins": "所有管理员",
    "All Users": "所有用户",
    "Already have an account ?": "已经有帐户？",
    "Amazon": "亚马逊",
    "AMAZON CALLBACK URL": "亚马逊回调 URL",
    "AMAZON CLIENT ID": "亚马逊客户 ID",
    "AMAZON SECRET KEY": "亚马逊秘钥",
    "Amount": "数量",
    "Analytics": "分析",
    "Analytics Script": "分析脚本",
    "Answer": "回答",
    "API key": "API密钥",
    "API Key": "API密钥",
    "API LOGIN ID": "API登录ID",
    "API Settings": "API设置",
    "APP Debug": "应用程序调试",
    "APP Name": "应用名称",
    "APP Secret Key": "APP秘钥",
    "APP Store URL": "应用商店网址",
    "App URL": "应用程序网址",
    "APP URL": "应用程序网址",
    "Approve": "批准",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "Are You Sure": "你确定吗",
    "Are You Sure ?": "你确定吗 ？",
    "Are you sure you want to delete the selected featured categories?": "您确定要删除选定的特色类别吗？",
    "Are you sure you want to delete this featured category?": "您确定要删除此精选类别吗？",
    "Assign Permissions to Role": "为角色分配权限",
    "Auth Id": "授权 ID",
    "Authenticate": "认证",
    "Authorize Net Payment": "授权净付款",
    "Available permissions": "可用权限",
    "aws": "AWS",
    "Aws ": "哦 ",
    "AWS Access KeyID": "AWS 访问密钥 ID",
    "AWS Bucket Name": "AWS 存储桶名称",
    "AWS Settings": "AWS 设置",
    "AWS URL": "AWS 网址",
    "Back": "后退",
    "Back to": "返回",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Background Colors": "背景颜色",
    "Bank Details": "银行详情",
    "Banner Image": "横幅图片",
    "Basic Setting": "基本设置",
    "Below Bundle Courses": "以下捆绑课程",
    "Below Recent Courses": "下面是最近的课程",
    "Below Slider": "滑块下方",
    "Below Testimonial": "以下感言",
    "Best regards,": "此致，",
    "Bio": "简介",
    "BKASH APP KEY": "BKASH 应用程序密钥",
    "BKASH PAYMENT": "BKASH支付",
    "BKASH USER NAME": "BKASH 用户名",
    "Black": "黑色的",
    "Black ": "黑色的 ",
    "blog img": "博客图片",
    "Blog Page": "博客页面",
    "Border Colors": "边框颜色",
    "BrainTree ": "脑树 ",
    "BrainTree Env": "BrainTree环境",
    "Browser:": "浏览器：",
    "Bulksms": "批量短信",
    "Bulksms ": "批量短信 ",
    "Button Target URL": "按钮目标 URL",
    "Button Text": "按钮文字",
    "Callback URL": "回调地址",
    "CALLBACK URL": "回调地址",
    "Cancel": "取消",
    "Captcha SiteKey": "验证码站点密钥",
    "CASHFREE ": "无现金 ",
    "Categories": "类别",
    "Category": "类别",
    "Category Type": "类别类型",
    "Categorys": "类别",
    "Center": "中心",
    "Change Password": "更改密码",
    "Chat Settings": "聊天设置",
    "Chat Settings ": "聊天设置 ",
    "ChatGPT": "聊天GPT",
    "Child Sub Category": "儿童子类别",
    "Childcategory": "儿童类别",
    "Choose \"payubiz\" or \"payumoney\" option": "选择“payubiz”或“payumoney”选项",
    "Choose Country": "选择国家",
    "Choose Image Source": "选择图像源",
    "Choose State": "选择州",
    "City": "城市",
    "City ": "城市 ",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Click to Remove Public": "点击删除公开",
    "Click to Show Key": "单击以显示密钥",
    "Click to Update": "点击更新",
    "Clicktail": "点击尾部",
    "Clicktail ": "点击尾部 ",
    "Client ID": "客户ID",
    "CLIENT ID": "客户ID",
    "Client Name": "客户名称",
    "Client Secret Key": "客户端密钥",
    "CLIENT SECRET KEY": "客户端密钥",
    "Close": "关闭",
    "Close Support": "密切支持",
    "Cockpit": "座舱",
    "Cockpit Settings": "驾驶舱设置",
    "Code": "代码",
    "Code Display at Checkout": "结账时显示代码",
    "Cohere": "连贯",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "Column No": "列号",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "COMPANY TOKEN": "公司代币",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confrim Password": "确认密码",
    "Contact": "接触",
    "Contact Details": "联系方式",
    "Contact Page": "联系页面",
    "Cookie Notice ": "Cookie 通知 ",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "Cookiee Policy": "Cookie 政策",
    "Copy": "复制",
    "Copyright Text": "版权文本",
    "Country": "国家",
    "Country Name": "国家名称",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Coupons": "优惠券",
    "cover img": "封面图片",
    "Create": "创造",
    "Create & New": "创建和新建",
    "Create a New Password": "创建新密码",
    "Create a New Role": "创建新角色",
    "Create an account": "创建一个帐户",
    "Create More Categories in Post Categories": "在帖子类别中创建更多类别",
    "Created": "已创建",
    "critical": "批判的",
    "Critical": "批判的",
    "Currencies": "货币",
    "Currency (ISO Code 3)": "货币（ISO 代码 3）",
    "Current account status or specific account circumstances": "当前账户状态或具体账户情况",
    "Custom CSS": "自定义CSS",
    "Custom Css & Js": "自定义 CSS 和 Js",
    "Custom Css & Js ": "自定义 CSS 和 Js ",
    "Custom JavaScript": "自定义 JavaScript",
    "Daily": "日常的",
    "Dark Blue ": "深蓝色 ",
    "Dark Grey ": "深灰色 ",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Database Backup": "数据库备份",
    "Database Backup Manager": "数据库备份管理器",
    "Date": "日期",
    "Deactive": "停用",
    "Dear :name,": "亲爱的：名字，",
    "Default": "默认",
    "default": "默认",
    "Delete": "删除",
    "Delete Account": "删除帐户",
    "Delete Featured Category": "删除特色类别",
    "Delete Selected Featured Categories": "删除选定的特色类别",
    "Delete Selected Records": "删除选定的记录",
    "Demo data refers to sample or placeholder data that is used for demonstration or testing purposes. It is used to show how LMS works, or to test the functionality of a script project.": "演示数据是指用于演示或测试目的的示例或占位符数据。",
    "Description": "描述",
    "Description will be generated automatically when you click on AI Generate": "点击AI生成时会自动生成描述",
    "Descriptions": "描述",
    "Designation": "指定",
    "Details": "细节",
    "Device Control ": "设备控制 ",
    "Direct Download Link": "直接下载链接",
    "Disable": "禁用",
    "Discount Type": "折扣类型",
    "Do not remove public when you have installed the script in subdomain or subfolders.": "当您在子域或子文件夹中安装脚本时，请勿删除 public。",
    "Do you really want to delete": "你真的要删除吗",
    "Do you really want to delete the selected records? This action cannot be undone.": "您确实要删除选定的记录吗？",
    "Do you really want to delete these records? This process cannot be undone.": "您真的要删除这些记录吗？",
    "Donation Link": "捐款链接",
    "Don't have an account ?": "没有帐户？",
    "Download": "下载",
    "Download Demo CSV": "下载演示 CSV",
    "Download Sitemap": "下载网站地图",
    "Download the latest backup": "下载最新的备份",
    "Download URL is valid only for 1 (minute)": "下载地址仅有效1（分钟）",
    "DPO PAYMENT PAYMENT": "DPO 付款 付款",
    "Draft": "草稿",
    "Duration": "期间",
    "Edit": "编辑",
    "Edit ": "编辑 ",
    "Edit Featured Category Details": "编辑特色类别详细信息",
    "Edit Manual Payment Gateway": "编辑手动支付网关",
    "Edit Team Member": "编辑团队成员",
    "Edit Trusted Slider": "编辑可信滑块",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Address": "电子邮件",
    "email box": "电子信箱",
    "Email Test": "电子邮件测试",
    "Email:": "电子邮件：",
    "Enable Amazon Login ": "启用亚马逊登录 ",
    "Enable Facebook Login ": "启用 Facebook 登录 ",
    "Enable GitHub Login ": "启用 GitHub 登录 ",
    "Enable Gitlab Login ": "启用 Gitlab 登录 ",
    "Enable Google Login ": "启用谷歌登录 ",
    "Enable Linkedin Login ": "启用 LinkedIn 登录 ",
    "Enable LOCALHOST": "启用本地主机",
    "Enable SSL": "启用 SSL",
    "End Date": "结束日期",
    "Enter Amount": "输入金额",
    "Enter Bank Details": "输入银行详细信息",
    "Enter City Name": "输入城市名称",
    "Enter Current Password": "输入当前密码",
    "Enter description": "输入描述",
    "Enter Facebook Pixel Code": "输入 Facebook 像素代码",
    "Enter Heading": "输入标题",
    "Enter Image Size": "输入图像尺寸",
    "Enter Key": "输入密钥",
    "Enter Language": "输入语言",
    "Enter Mail Host": "输入邮件主机",
    "Enter Mail Password": "输入邮件密码",
    "Enter Mailchimp API Key": "输入 Mailchimp API 密钥",
    "Enter Mailchimp List ID": "输入 Mailchimp 列表 ID",
    "Enter Mollie API Key": "输入莫莉 API 密钥",
    "Enter New Password": "输入新密码",
    "Enter ONESIGNAL APP ID": "输入 ONESIGNAL 应用程序 ID",
    "Enter ONESIGNAL REST API KEY": "输入 ONESIGNAL REST API 密钥",
    "Enter OTP": "输入一次性密码",
    "Enter PayU Merchant key.": "输入 PayU 商户密钥。",
    "Enter PayU Merchant salt key.": "输入 PayU 商户盐密钥。",
    "Enter pin from app or above code (Set up Two-Factor Authentication)": "从应用程序或以上代码输入 PIN（设置双因素身份验证）",
    "Enter Point for per Referral": "输入每次推荐的积分",
    "Enter Question": "输入问题",
    "Enter rave country code eg : IN.": "输入 rave 国家/地区代码，例如：IN。",
    "Enter Social Media Url": "输入社交媒体网址",
    "Enter State Name": "输入州名",
    "Enter Sub Heading": "输入副标题",
    "Enter the path without mysqldump in path": "输入path中不带mysqldump的路径",
    "Enter URL": "输入网址",
    "Enter Your APP Store Link": "输入您的 APP Store 链接",
    "Enter Your App URL": "输入您的应用程序网址",
    "Enter Your AWS Access KeyID": "输入您的 AWS 访问密钥 ID",
    "Enter Your AWS Bucket Name": "输入您的 AWS 存储桶名称",
    "Enter Your AWS Default Region": "输入您的 AWS 默认区域",
    "Enter Your AWS Secret Access Key": "输入您的 AWS 秘密访问密钥",
    "Enter Your AWS URL": "输入您的 AWS URL",
    "Enter Your Captcha Secret Key": "输入您的验证码密钥",
    "Enter Your Captcha SiteKey": "输入您的验证码 SiteKey",
    "Enter Your categories": "输入您的类别",
    "Enter Your CLIENT ID": "输入您的客户 ID",
    "Enter Your Contact Number": "输入您的联系电话",
    "Enter Your Direct Download Link": "输入您的直接下载链接",
    "Enter Your email": "输入您的电子邮件",
    "Enter Your Email": "输入您的电子邮件",
    "Enter Your Facts No.": "输入您的事实编号",
    "Enter Your GOOGLE TAG MANAGER ID": "输入您的 Google 标签管理器 ID",
    "Enter your keyword": "输入您的关键字",
    "Enter Your Language Local Name": "输入您的语言本地名称",
    "Enter Your Mail Address": "输入您的邮件地址",
    "Enter Your Mail Driver": "输入您的邮件驱动程序",
    "Enter Your Mail Encryption": "输入您的邮件加密",
    "Enter Your Mail Port": "输入您的邮件端口",
    "Enter Your Mail User Name": "输入您的邮件用户名",
    "Enter Your Mobile No.": "输入您的手机号码",
    "Enter Your Mobile Number": "输入您的手机号码",
    "Enter Your Number": "输入您的号码",
    "Enter Your Open API Key (ChatGPT)": "输入您的开放 API 密钥 (ChatGPT)",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Enter Your Password": "输入您的密码",
    "Enter Your Pay Flexi Public Key": "输入您的 Pay Flexi 公钥",
    "Enter Your PAYTAB PROFILE ID": "输入您的 PAYTAB 个人资料 ID",
    "Enter Your PAYTAB SERVER KEY": "输入您的 PAYTAB 服务器密钥",
    "Enter Your Play Store Link": "输入您的 Play 商店链接",
    "Enter Your Purchase Code": "输入您的购买代码",
    "Enter your site logo URL here..": "在此输入您的网站徽标 URL。",
    "Enter Your Slug": "输入你的鼻涕虫",
    "Enter Your SMANAGER CLIENT SECRET": "输入您的 SMANAGER 客户端密码",
    "Enter Your SMANAGER Mode": "进入您的 SMANAGER 模式",
    "Enter Your Subject": "输入您的主题",
    "Enter Your Title": "输入您的头衔",
    "Enter Your VIMEO ACCESS": "输入您的 VIMEO 访问权限",
    "Enter Your VIMEO CLIENT": "输入您的 VIMEO 客户端",
    "Enter Your VIMEO SECRET": "输入您的 VIMEO 秘密",
    "Enter Your YouTube API Keys": "输入您的 YouTube API 密钥",
    "ESEWA MERCHANT ID": "ESEWA 商户 ID",
    "ESEWA Mode": "ESEWA模式",
    "Esewa Payment": "埃塞瓦支付",
    "Exabytes": "艾字节",
    "Exabytes ": "艾字节 ",
    "Exchange Rate": "汇率",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Export": "出口",
    "Facebook": "Facebook",
    "Facebook ": "Facebook ",
    "Facebook Chat": "脸书聊天",
    "FACEBOOK CLIENT ID": "脸书客户 ID",
    "Facebook Pixel ": "脸书像素 ",
    "Facebook Pixel Code": "Facebook 像素代码",
    "FACEBOOK SECRET KEY": "脸书秘钥",
    "Facts": "事实",
    "facts img": "事实图片",
    "Facts No.": "事实编号",
    "FAQ": "常问问题",
    "Favicon": "网站图标",
    "Favicon Logo": "网站图标标志",
    "Featured": "精选",
    "Featured Categories": "特色类别",
    "Featured Category": "特色类别",
    "Featured Category Details": "特色类别详细信息",
    "Featured Category Name": "特色类别名称",
    "female": "女性",
    "Financial": "金融的",
    "Fix Amount": "固定金额",
    "flag": "旗帜",
    "Flutter Rave ": "颤振狂欢 ",
    "Footer Image": "页脚图片",
    "footer img": "页脚图片",
    "Footer Logo": "页脚标志",
    "Footer Logo ": "页脚标志 ",
    "Footer Settings": "页脚设置",
    "Footer Settings ": "页脚设置 ",
    "For Live use https://api.iyzipay.com": "对于现场使用 https://api.iyzipay.com",
    "For Test use \"SANDBOX\" and for Live use \"LIVE\"": "测试时使用“SANDBOX”，现场使用“LIVE”",
    "Foreget Image": "忘记图片",
    "Foreget Password Image": "忘记密码图片",
    "Forget Password ?": "忘记密码？",
    "Format": "格式",
    "Free": "自由的",
    "Front Panel": "前面板",
    "Front panel ": "前面板 ",
    "Front Settings": "前置设置",
    "Front Settings ": "前置设置 ",
    "Full Name": "姓名",
    "Gallery": "画廊",
    "Gateway Name": "网关名称",
    "Gender": "性别",
    "General Policy": "一般政策",
    "General Settings": "常规设置",
    "General Settings ": "常规设置 ",
    "Generate": "产生",
    "Generate Affiliate Link": "生成附属链接",
    "Generate Database Backup": "生成数据库备份",
    "Generate description using Cohere language model.": "使用 Cohere 语言模型生成描述。",
    "Generate description using OpenAI ChatGPT model.": "使用 OpenAI ChatGPT 模型生成描述。",
    "Generate images using Pixabay API.": "使用 Pixabay API 生成图像。",
    "Generate images using Unsplash API.": "使用 Unsplash API 生成图像。",
    "Generate Sitemap": "生成站点地图",
    "Genrate": "生成率",
    "Get your keys from here": "从这里获取钥匙",
    "GitHub": "GitHub",
    "GITHUB CALLBACK URL": "GITHUB 回调地址",
    "GITHUB CLIENT ID": "GitHub 客户端 ID",
    "GITHUB SECRET KEY": "GitHub 秘钥",
    "Gitlab": "GitLab",
    "GitLab": "GitLab",
    "GITLAB CALLBACK URL": "GITLAB 回调 URL",
    "GITLAB CLIENT ID": "亚搏体育appGITLAB客户端ID",
    "GITLAB SECRET KEY": "亚搏体育appGITLAB密钥",
    "Google": "谷歌",
    "Google Adsense": "谷歌广告联盟",
    "Google Analytics": "谷歌分析",
    "Google Tag ": "谷歌标签 ",
    "Google Tag Manager": "谷歌标签管理器",
    "google_tag": "谷歌标签",
    "Header Title": "标题标题",
    "Heading": "标题",
    "Hello!": "你好！",
    "Help & Support": "帮助与支持",
    "High": "高的",
    "Home Page": "主页",
    "HTTPS": "HTTPS",
    "https://docs.mollie.com/payments/multicurrency": "https://docs.mollie.com/ payments/multicurrency",
    "https://merchant.payflexi.co/": "https://merchant.payflexi.co/",
    "I agree": "我同意",
    "Icons and splash screens": "图标和启动画面",
    "If Availabale": "如果可用",
    "If not enter than default icon will use which you upload at time of create one signal app": "如果不输入，则将使用您在创建一个信号应用程序时上传的默认图标",
    "If this was you, you can ignore this alert. If you suspect any suspicious activity on your account, please change your password.": "如果这是您，则可以忽略此警报。",
    "If you are looking to disable Two Factor Authentication. Please confirm your password and Click Disable 2FA Button.": "如果您想禁用双因素身份验证。",
    "If you believe this action was taken in error or if you have any questions, please contact our support team immediately.": "如果您认为此操作有误或有任何疑问，请立即联系我们的支持团队。",
    "Iframe URL": "内嵌框架网址",
    "Image": "图像",
    "Images": "图片",
    "img": "图像",
    "Import": "进口",
    "Import ": "进口 ",
    "Import Category": "进口类别",
    "Import Demo": "导入演示",
    "Import Users": "导入用户",
    "Important Note": "重要提示",
    "Inactive": "不活跃",
    "Inspect Element": "检查元素",
    "INSTA MOJO": "瞬间魔力",
    "Insta Mojo URL": "Insta Mojo 网址",
    "Instagram": "Instagram",
    "Interval": "间隔",
    "Invoice Settings": "发票设置",
    "IP Address": "IP地址",
    "IP Address:": "IP 地址：",
    "IP Block": "IP块",
    "ISO Code 2": "ISO 代码 2",
    "ISO Code 3": "ISO 代码 3",
    "It will generate only database backup of your site.": "它只会生成您站点的数据库备份。",
    "IYZIPAY ": "支付宝 ",
    "IYZIPAY API KEY ": "IYZIPAY API 密钥 ",
    "Language Image": "语言形象",
    "Languages": "语言",
    "Left": "左边",
    "Lifetime": "寿命",
    "Light Grey": "浅灰色",
    "Limit": "限制",
    "Linkedin": "领英",
    "LinkedIn": "领英",
    "LINKEDIN CALLBACK URL": "LINKEDIN 回调 URL",
    "LINKEDIN CLIENT ID": "领英客户 ID",
    "LINKEDIN SECRET KEY": "领英密钥",
    "Live Mode": "实时模式",
    "Local": "当地的",
    "Location:": "地点：",
    "Locations": "地点",
    "Log in": "登录",
    "Logged In At": "登录于",
    "Logged Out At": "登出时间",
    "Login & Signup": "登录和注册",
    "Login As User": "以用户身份登录",
    "Login Image": "登录图片",
    "login Image": "登录图片",
    "logo": "标识",
    "Logo": "标识",
    "Logo Image": "标志图像",
    "Logo Image (Dark Theme)": "徽标图像（深色主题）",
    "Logo Image (Light Theme)": "徽标图像（浅色主题）",
    "Logo Name": "标志名称",
    "Logout": "退出",
    "Lower": "降低",
    "Mail Address": "邮寄地址",
    "Mail Encryption": "邮件加密",
    "Mail Host": "邮件主机",
    "Mail Mailer ": "邮件邮递员 ",
    "Mail Password": "邮件密码",
    "Mail Port": "邮件端口",
    "Mail Settings": "邮件设置",
    "Mail Settings ": "邮件设置 ",
    "Mail User Name": "邮件用户名",
    "Mailchimp Api Key": "Mailchimp API 密钥",
    "Mailchimp API Key": "Mailchimp API 密钥",
    "Mailchimp List ID": "Mailchimp 列表 ID",
    "Mailchimp List ID ": "Mailchimp 列表 ID ",
    "Mailchimp Settings": "Mailchimp 设置",
    "Mailchip Settings": "邮件芯片设置",
    "male": "男性",
    "Manual Payment": "手动付款",
    "Manual Payment Gateway": "手动支付网关",
    "Map Settings": "地图设置",
    "Marketing and Plans": "营销和计划",
    "Max Amount": "最大金额",
    "Max Usage Limit": "最大使用限制",
    "Message": "信息",
    "Message\t": "信息\t",
    "Message ": "信息 ",
    "Meta Data Description :": "元数据描述：",
    "Meta Data Keywords (comma separate) :": "元数据关键字（逗号分隔）：",
    "Mid": "中",
    "MIDTRANS PAYMENT": "中运支付",
    "MimSMS": "微信短信",
    "MimSMS ": "微信短信 ",
    "Min Amount": "最低金额",
    "Mobile": "移动的",
    "Mobile App Settings": "移动应用程序设置",
    "Mobile No": "手机号码",
    "Mobile No.": "手机号码",
    "Mobile Number": "手机号码",
    "Mobile:": "移动的：",
    "MOLI ": "莫力 ",
    "MOLI API KEY ": "莫力 API 密钥 ",
    "Monthly": "每月",
    "Msg91": "消息91",
    "MSG91": "味精91",
    "Msg91 ": "消息91 ",
    "must required in your domain (for enable contact your host provider for SSL configuration).": "必须在您的域中需要（要启用，请联系您的主机提供商进行 SSL 配置）。",
    "My Account": "我的账户",
    "MySQL Dump Path": "MySQL 转储路径",
    "N/A": "不适用",
    "Name": "姓名",
    "Name:": "姓名：",
    "New Password": "新密码",
    "NewsLetter": "通讯",
    "Newsletter": "通讯",
    "No": "不",
    "No actions available": "没有可用的操作",
    "No blogs available or found": "没有可用或未找到的博客",
    "No data available": "无可用数据",
    "No longer needed": "不再需要",
    "No permission in this group !": "本群无权限！",
    "No Worries , Well Send your reset instruction": "不用担心，发送您的重置指令",
    "No. of Images": "图片数量",
    "Not satisfied with the service": "对服务不满意",
    "Note": "笔记",
    "Notification": "通知",
    "Notification Body": "通知正文",
    "Notification Icon": "通知图标",
    "Number": "数字",
    "Offer Price": "报价",
    "Old Password": "旧密码",
    "OMISE ": "欧米斯 ",
    "OMISE API VERSION": "省略 API 版本",
    "OMISE PUBLIC KEY ": "省略公钥 ",
    "Omise Secret Key": "省略秘密密钥",
    "On click of button where you want to redirect the users": "单击要重定向用户的按钮",
    "ON Click of import data your existing data will remove (except users & settings)": "点击导入数据，您的现有数据将被删除（用户和设置除外）",
    "ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install). Its erase your Demo data and give blank site.": "单击重置数据将重置您的站点（全新安装后您会看到）。",
    "OnePay Payment Settings": "OnePay 支付设置",
    "ONESIGNAL APP ID": "一信号应用程序 ID",
    "ONESIGNAL REST API KEY": "ONESIGNAL REST API 密钥",
    "Ongoing contractual obligations": "持续的合同义务",
    "Only For New User": "仅限新用户",
    "Only For New User ": "仅限新用户 ",
    "Open Ai": "开放式人工智能",
    "Open AI": "开放人工智能",
    "Open Ai Services": "开放式人工智能服务",
    "Open API": "开放API",
    "Open API Key (ChatGPT)": "开放 API 密钥 (ChatGPT)",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY": "开放汇率关键",
    "Or sign in with": "或者登录",
    "Order": "命令",
    "Orders": "订单",
    "other": "其他",
    "Other": "其他",
    "Other Pages": "其他页面",
    "OTP": "一次性TP",
    "Package Feature": "封装特点",
    "Package Feature Add": "套餐功能添加",
    "Package Features Name": "封装特性名称",
    "Package Name": "封装名称",
    "Packages": "套餐",
    "Packages ": "套餐 ",
    "Packages Features": "套餐特点",
    "Page Title": "页面标题",
    "Page Type": "页面类型",
    "Page Type ": "页面类型 ",
    "Pages": "页数",
    "Pages ": "页数 ",
    "Parent Category": "家长类别",
    "Password": "密码",
    "Password ": "密码 ",
    "Password Reset": "密码重置",
    "Pay": "支付",
    "Pay Flexi Mode": "灵活支付模式",
    "PAYFLEXI ": "弹性支付 ",
    "PAYHERE ": "这儿付款 ",
    "PAYHERE MODE": "付费模式",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "Payment Gateway Name": "支付网关名称",
    "Payment Gateways": "支付网关",
    "Payment Gateways ": "支付网关 ",
    "Payment Request": "付款请求",
    "Payment Request Create": "付款请求创建",
    "PAYPAL": "贝宝",
    "PayPal Client ID": "贝宝客户 ID",
    "PayPal Mode": "贝宝模式",
    "PayPal Secret ID": "PayPal 秘密 ID",
    "PAYSTACK": "工资堆栈",
    "PAYTABS PAYMENT": "支付宝支付",
    "PAYTM ": "支付宝 ",
    "PAYTM Channel": "支付宝频道",
    "PAYTM Enviroment": "PAYTM环境",
    "PAYTM Merchant ID": "PAYTM 商户 ID",
    "PAYU DEFAULT": "付费默认",
    "PAYU METHOD": "支付方法",
    "PayU Money Account?": "PayU 货币账户？",
    "PayUBiz/Money ": "PayUBiz/金钱 ",
    "Pending": "待办的",
    "Pending transactions or unresolved issues": "待处理的交易或未解决的问题",
    "Percentage": "百分比",
    "Permission Name ": "权限名称 ",
    "Personal Details": "个人资料",
    "Personal Details ": "个人资料 ",
    "Pincode": "密码",
    "Pixabay": "皮克斯",
    "Plan Duration": "计划期限",
    "Plan Duration Unit": "计划持续时间单位",
    "Plan Price": "计划价格",
    "Plan Unique ID": "计划唯一 ID",
    "Platform": "平台",
    "Play Store URL": "Play 商店网址",
    "Please enter AMAZON CLIENT ID": "请输入亚马逊客户 ID",
    "Please enter AMAZON SECRET KEY": "请输入亚马逊密钥",
    "Please Enter API Key ": "请输入API密钥 ",
    "Please Enter APP Name": "请输入APP名称",
    "Please Enter APP URL": "请输入APP网址",
    "Please Enter Auth Id": "请输入验证ID",
    "Please enter CALLBACK URL": "请输入回拨网址",
    "Please enter Cashfree APP ID": "请输入Cashfree APP ID",
    "Please Enter CASHFREE APP ID": "请输入现金免费APP ID",
    "Please enter Cashfree Secret Key": "请输入无现金密钥",
    "Please Enter Clickatell Password ": "请输入点击密码 ",
    "Please Enter Clickatell Username": "请输入 Clickatell 用户名",
    "Please enter CLIENT ID": "请输入客户 ID",
    "Please enter CLIENT SECRET KEY": "请输入客户密钥",
    "Please Enter Client Secret Key": "请输入客户端密钥",
    "Please Enter Color": "请输入颜色",
    "Please Enter Confirm Password": "请输入确认密码",
    "Please Enter Currency (ISO Code 3)": "请输入货币（ISO 代码 3）",
    "Please enter FACEBOOK CLIENT ID": "请输入 Facebook 客户 ID",
    "Please enter FACEBOOK SECRET KEY": "请输入脸书密码",
    "Please Enter Facebook URL": "请输入脸书网址",
    "Please enter GITHUB CLIENT ID": "请输入 GITHUB 客户 ID",
    "Please enter GITHUB SECRET KEY": "请输入 GITHUB 秘钥",
    "Please Enter Header Title": "请输入标题",
    "Please Enter Instagram URL": "请输入 Instagram 网址",
    "Please enter LINKEDIN CLIENT ID": "请输入 LINKEDIN 客户 ID",
    "Please enter LINKEDIN SECRET KEY": "请输入 LINKEDIN 密钥",
    "Please Enter Linkedin URL": "请输入 LinkedIn 网址",
    "Please Enter Mailchimp Api Key": "请输入 Mailchimp Api 密钥",
    "Please Enter Mailchimp List ID ": "请输入 Mailchimp 列表 ID ",
    "Please Enter MimSMS API key ": "请输入 MimSMS API 密钥 ",
    "Please Enter MimSMS Sender ID": "请输入 MimSMS 发件人 ID",
    "Please Enter Page Title": "请输入页面标题",
    "Please Enter Permission Name": "请输入权限名称",
    "Please Enter Phone Number": "请输入电话号码",
    "Please Enter Promo Text": "请输入促销文字",
    "Please Enter Purchase Code": "请输入购买代码",
    "Please Enter Question": "请输入问题",
    "Please enter Refferal code Length": "请输入推荐码长度",
    "Please Enter Role Name": "请输入角色名称",
    "Please Enter Sender ID ": "请输入发件人 ID ",
    "Please Enter Sender Name": "请输入发件人姓名",
    "Please Enter Title": "请输入标题",
    "Please Enter Twilio Auth Token": "请输入 Twilio 身份验证令牌",
    "Please Enter Twilio Number": "请输入 Twilio 号码",
    "Please Enter Twilio SID": "请输入 Twilio SID",
    "Please Enter Twitter URL": "请输入推特网址",
    "Please Enter WhatsApp Message": "请输入 WhatsApp 消息",
    "Please Enter Your AAMARPAY KEY": "请输入您的 AAMARPAY 密钥",
    "Please Enter Your AAMARPAY STORE ID": "请输入您的 AAMARPAY 商店 ID",
    "Please Enter Your Address": "请输入您的地址",
    "Please Enter Your Adsense Script": "请输入您的 Adsense 脚本",
    "Please Enter Your Analytics Script": "请输入您的分析脚本",
    "Please Enter Your Answer": "请输入您的答案",
    "Please Enter Your API LOGIN ID": "请输入您的API登录ID",
    "Please Enter Your APP LOGO URL": "请输入您的APP LOGO URL",
    "Please enter your Bio": "请输入您的简历",
    "Please Enter Your Bio": "请输入您的简历",
    "Please Enter Your BKASH APP KEY": "请输入您的 BKASH 应用密钥",
    "Please Enter Your BKASH APP PASSWORD": "请输入您的BKASH应用密码",
    "Please Enter Your BKASH APP SECRET": "请输入您的 BKASH 应用密码",
    "Please Enter Your BKASH USER NAME": "请输入您的BKASH用户名",
    "Please Enter Your BrainTree Env": "请输入您的 BrainTree 环境",
    "Please Enter Your BrainTree Merchant ID": "请输入您的 BrainTree 商户 ID",
    "Please Enter Your BrainTree Private Key": "请输入您的 BrainTree 私钥",
    "Please Enter Your BrainTree Public Key": "请输入您的 BrainTree 公钥",
    "Please Enter Your CASHFREE END POINT": "请输入您的无现金端点",
    "Please Enter Your CASHFREE SECRET KEY": "请输入您的无现金密钥",
    "Please Enter Your City": "请输入您的城市",
    "Please Enter Your City Name": "请输入您的城市名称",
    "Please Enter Your Client Name": "请输入您的客户名称",
    "Please Enter Your COMPANY TOKEN": "请输入您的公司令牌",
    "Please Enter Your Copyright Text": "请输入您的版权文本",
    "Please Enter Your Country": "请输入您的国家/地区",
    "Please Enter Your Country Name": "请输入您的国家/地区名称",
    "Please Enter Your Coupon Code": "请输入您的优惠券代码",
    "Please Enter Your Designation": "请输入您的职称",
    "Please Enter Your Details": "请输入您的详细信息",
    "Please Enter Your Donation Link": "请输入您的捐款链接",
    "Please Enter Your Email": "请输入您的电子邮件",
    "Please Enter Your Expiry Date": "请输入您的到期日期",
    "Please Enter Your Gateway Name": "请输入您的网关名称",
    "Please Enter Your Heading Name": "请输入您的标题名称",
    "Please Enter Your Iframe URL": "请输入您的 iframe 网址",
    "Please Enter Your Insta Mojo Api Key": "请输入您的 Insta Mojo Api 密钥",
    "Please Enter Your Insta Mojo Auth Token": "请输入您的 Insta Mojo 身份验证令牌",
    "Please Enter Your Insta Mojo Refund URL": "请输入您的 Insta Mojo 退款网址",
    "Please Enter Your Insta Mojo URL": "请输入您的 Insta Mojo 网址",
    "Please Enter Your IYZIPAY API KEY": "请输入您的 IYZIPAY API 密钥",
    "Please Enter Your IYZIPAY BASE URL": "请输入您的 IYZIPAY 基本 URL",
    "Please Enter Your IYZIPAY SECRET KEY": "请输入您的 IYZIPAY 密钥",
    "Please Enter Your Key": "请输入您的密钥",
    "Please Enter Your Language Name": "请输入您的语言名称",
    "Please enter your message": "请输入您的留言",
    "Please Enter Your MID TRANS CLIENT KEY": "请输入您的 MID TRANS 客户端密钥",
    "Please Enter Your MID TRANS SERVER KEY": "请输入您的中间传输服务器密钥",
    "Please Enter Your Mobile Number": "请输入您的手机号码",
    "Please Enter Your MOLI API KEY": "请输入您的 MOLI API 密钥",
    "Please Enter Your Name": "请输入您的姓名",
    "Please Enter Your OMISE API VERSION": "请输入您的 OMISE API 版本",
    "Please Enter Your OMISE PUBLIC KEY": "请输入您的 OMISE 公钥",
    "Please Enter Your Omise Secret Key": "请输入您的 Omise 密钥",
    "Please Enter Your ONEPAY ACCESS CODE": "请输入您的 ONEPAY 访问代码",
    "Please Enter Your ONEPAY MERCHANT ID": "请输入您的 ONEPAY 商户 ID",
    "Please Enter Your ONEPAY SECURE CODE": "请输入您的 ONEPAY 安全代码",
    "Please Enter Your Package Feature": "请输入您的套餐功能",
    "Please Enter Your Package Name": "请输入您的包裹名称",
    "Please Enter Your Password": "请输入您的密码",
    "Please Enter Your Pay Flexi Call backURL": "请输入您的 Pay Flexi Call backURL",
    "Please Enter Your Pay Flexi Mode": "请输入您的灵活支付模式",
    "Please Enter Your Pay Flexi Secret Key": "请输入您的 Pay Flexi 密钥",
    "Please Enter Your Pay Flexi Webhook URL": "请输入您的 Pay Flexi Webhook URL",
    "Please Enter Your PayFlexi Gateway": "请输入您的 PayFlexi 网关",
    "Please Enter Your PAYHERE APP SECRET": "请输入您的 PAYHERE 应用程序密码",
    "Please Enter Your PAYHERE BUISNESS APP CODE": "请输入您的 PAYHERE 商业应用程序代码",
    "Please Enter Your PAYHERE MERCHANT ID": "请输入您的 PAYHERE 商户 ID",
    "Please Enter Your PAYHERE MODE": "请输入您的付款方式",
    "Please Enter Your PayPal Client ID": "请输入您的 PayPal 客户 ID",
    "Please Enter Your PayPal Secret ID": "请输入您的 PayPal 秘密 ID",
    "Please Enter Your PayStack Callback URL": "请输入您的 PayStack 回调 URL",
    "Please Enter Your PayStack Merchant Email": "请输入您的 PayStack 商户电子邮件",
    "Please Enter Your PayStack Payment Url": "请输入您的 PayStack 付款网址",
    "Please Enter Your PayStack Public Key": "请输入您的 PayStack 公钥",
    "Please Enter Your PayStack Secret Key": "请输入您的 PayStack 密钥",
    "Please Enter Your PAYTM Channel": "请输入您的PAYTM频道",
    "Please Enter Your PAYTM Enviroment": "请输入您的PAYTM环境",
    "Please Enter Your PAYTM Merchant ID": "请输入您的 PAYTM 商户 ID",
    "Please Enter Your PAYTM Merchant Key": "请输入您的 PAYTM 商户密钥",
    "Please Enter Your PAYTM Merchant Website": "请输入您的PAYTM商户网站",
    "Please Enter Your Pincode": "请输入您的密码",
    "Please Enter Your Plan Unique ID": "请输入您的计划唯一 ID",
    "Please Enter Your Promo Text Link": "请输入您的促销文字链接",
    "Please Enter Your RAVE ENVIRONMENT": "请输入您的狂欢环境",
    "Please Enter Your RAVE PUBLIC KEY": "请输入您的 RAVE 公钥",
    "Please Enter Your RAVE SECRET HASH": "请输入您的 RAVE 秘密哈希值",
    "Please Enter Your RAVE SECRET KEY": "请输入您的 RAVE 密钥",
    "Please Enter Your RAVE Transaction Prefix": "请输入您的 RAVE 交易前缀",
    "Please Enter Your Razorpay Key": "请输入您的 Razorpay 密钥",
    "Please Enter Your Razorpay Secret Key": "请输入您的 Razorpay 密钥",
    "Please Enter Your Review": "请输入您的评论",
    "Please Enter Your SERVICE TYPE": "请输入您的服务类型",
    "Please Enter Your SKRILL API PASSWORD": "请输入您的 SKRILL API 密码",
    "Please Enter Your SKRILL MERCHANT EMAIL": "请输入您的 SKRILL 商家电子邮件",
    "Please Enter Your Slug": "请输入您的蛞蝓",
    "Please Enter Your SQUARE APPLICATION ID": "请输入您的 SQUARE 申请 ID",
    "Please Enter Your SQUARE PAY APP SECRET": "请输入您的 SQUARE PAY APP 密码",
    "Please Enter Your SQUARE PAY LOCATION ID": "请输入您的 SQUARE PAY 地点 ID",
    "Please Enter Your SSL PASSWORD": "请输入您的 SSL 密码",
    "Please Enter Your SSL STORE ID": "请输入您的 SSL 商店 ID",
    "Please Enter Your SSLCommerze BASE URL": "请输入您的 SSLCommerze 基本 URL",
    "Please Enter Your State": "请输入您所在的州",
    "Please Enter Your State Name": "请输入您的州名",
    "Please Enter Your Stripe Secret Key": "请输入您的 Stripe 密钥",
    "Please Enter Your Sub Heading": "请输入您的子标题",
    "Please Enter Your Title": "请输入您的标题",
    "Please Enter Your TRANSACTION KEY": "请输入您的交易密钥",
    "Please Enter Your URL": "请输入您的网址",
    "Please Enter Your WORLDPAY CLIENT KEY": "请输入您的 WORLDPAY 客户端密钥",
    "Please Enter Your WORLDPAY SECRET KEY": "请输入您的 WORLDPAY 密钥",
    "Please provide your reason for account deletion": "请提供您删除帐户的原因",
    "Please Select Discount Type": "请选择折扣类型",
    "Please Select Page Type": "请选择页面类型",
    "Please Select Position": "请选择职位",
    "Please take Backup first.": "请先备份。",
    "Point per referral:": "每次推荐积分：",
    "Portfolio": "文件夹",
    "Position": "位置",
    "Post": "邮政",
    "Post Categories": "帖子类别",
    "Preloader Enable": "预加载器启用",
    "Preloader Logo": "预加载标志",
    "Preloader logo ": "预加载标志 ",
    "Price": "价格",
    "Priority": "优先事项",
    "Privacy concerns": "隐私问题",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Profile": "轮廓",
    "Progessive Web App Requirements": "渐进式 Web 应用程序要求",
    "Project Settings": "项目设置",
    "Project Title": "项目名称",
    "Projects Settings": "项目设置",
    "Promo Bar": "促销吧",
    "Promo Link": "促销链接",
    "Promo Text": "促销文字",
    "Prompt": "迅速的",
    "Public has already been removed from the URL.": "Public 已从 URL 中删除。",
    "Publish": "发布",
    "Published": "已发表",
    "Purchase Code": "购买代码",
    "Push Notifications": "推送通知",
    "Put Country code before Number": "将国家/地区代码放在号码前面",
    "PWA Enable": "启用 PWA",
    "Pwa Icon": "Pwa 图标",
    "PWA Icon ": "渐进式网页应用图标 ",
    "PWA is lite app, When you open it in Mobile Browser its ask for add app in mobile. Its Not APK. You can not submit to Play Store.": "PWA 是精简版应用程序，当您在移动浏览器中打开它时，它会要求在移动设备中添加应用程序。",
    "PWA Settings": "渐进式应用设置",
    "PWA Settings ": "渐进式应用设置 ",
    "PWA Splash Screen": "PWA 启动画面",
    "Question": "问题",
    "Rating": "等级",
    "Ratings": "评级",
    "RAVE Business APP Logo": "RAVE商业APP标志",
    "RAZORPAY": "剃刀支付",
    "Razorpay Key": "Razorpay 密钥",
    "Re Captcha": "重新验证码",
    "Re-Generate Key": "重新生成密钥",
    "Reason": "原因",
    "Reason for Deletion": "删除原因",
    "recaptcha": "验证码",
    "Recaptcha ": "验证码 ",
    "Recommended Size": "推荐尺寸",
    "Recommended Size : 720x900": "建议尺寸：720x900",
    "Recommended Size: 40X40px": "建议尺寸：40X40px",
    "Refered By": "推荐人",
    "Refered User": "推荐用户",
    "Referral Code Length:": "推荐码长度：",
    "Refreal Code": "参考代码",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Regards,": "问候，",
    "Reject": "拒绝",
    "Remaining Time": "剩余时间",
    "Remember Me": "记住账号",
    "Remove Public": "删除公共",
    "Remove Public From URL Manually": "手动从 URL 中删除 Public",
    "Removing public from URL does not work for Localhost.": "从 URL 中删除 public 对于本地主机不起作用。",
    "Removing public from URL only works when you have installed the script in the main domain.": "仅当您在主域中安装了脚本时，才能从 URL 中删除 public。",
    "Reply": "回复",
    "Reply Issue": "回复问题",
    "Reports": "报告",
    "Request Account Deletion": "请求删除帐户",
    "Request To Pay": "要求付款",
    "Requested At": "请求于",
    "required and to be updated in Icon Settings": "需要并在图标设置中更新",
    "Required if method is Payumoney": "如果方法是 Payumoney，则为必填项",
    "Reset": "重置",
    "Reset Demo": "重置演示",
    "Response": "回复",
    "Rest API": "休息API",
    "Restore": "恢复",
    "Return Policy": "退货政策",
    "Review": "审查",
    "Right": "正确的",
    "Right Click ": "右键单击 ",
    "Role": "角色",
    "Role Create": "角色创建",
    "Role Name": "角色名称",
    "Role name ": "角色名称 ",
    "Roles & Permissions": "角色和权限",
    "Roles & Permissions ": "角色和权限 ",
    "Roles and Permissions": "角色和权限",
    "SANDBOX MODE": "沙盒模式",
    "Save": "节省",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Save Selection": "保存选择",
    "Scan QR Code": "扫描二维码",
    "Search here...": "在这里搜索...",
    "Section": "部分",
    "Select a reason": "选择一个原因",
    "Select AI Model": "选择AI模型",
    "Select All": "选择全部",
    "Select an Image": "选择图像",
    "Select Categories": "选择类别",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select CSV File :": "选择 CSV 文件：",
    "Select Generated Image": "选择生成的图像",
    "Select Image Source": "选择图像源",
    "Select Page Type": "选择页面类型",
    "Select Priority ": "选择优先级 ",
    "Select Role": "选择角色",
    "Select Service": "选择服务",
    "Select Social Media Type": "选择社交媒体类型",
    "Select support Type ": "选择支持类型 ",
    "Select Text Position": "选择文本位置",
    "Select User Role ": "选择用户角色 ",
    "Select Users Group": "选择用户组",
    "Send": "发送",
    "Sender Id": "发件人 ID",
    "Sender ID": "发件人ID",
    "Sender Name": "发件人姓名",
    "SEO Settings": "搜索引擎优化设置",
    "SEO Settings ": "搜索引擎优化设置 ",
    "Service": "服务",
    "SERVICE TYPE": "服务类型",
    "Set Default": "设置默认值",
    "Settings": "设置",
    "Shipping Policy": "运输政策",
    "Show Button": "显示按钮",
    "Show Key": "显示密钥",
    "Show Keys": "显示按键",
    "Sign In": "登入",
    "Sign in to continue": "登录以继续",
    "Sign up": "报名",
    "Signup Image": "注册图片",
    "Single Sign On": "单点登录",
    "Sitemap": "网站地图",
    "SKRILL ": "斯克里尔 ",
    "slider img": "滑块图像",
    "Sliders": "滑块",
    "Sliders ": "滑块 ",
    "Slug": "蛞蝓",
    "SMANAGER Mode": "SMANAGER模式",
    "Smanager Payment": "智能支付",
    "SMS Settings": "短信设置",
    "SMS Settings ": "短信设置 ",
    "Social Login Settings": "社交登录设置",
    "Social Profile": "社会概况",
    "Specify Other Reason": "指定其他原因",
    "Splash Screen works only on Apple Device.": "启动画面仅适用于 Apple 设备。",
    "Square pay Payment": "方付支付",
    "SSL STORE ID": "SSL 存储 ID",
    "SSLCommerze ": "SSL商业 ",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start refering your friends and start earning !!": "开始推荐您的朋友并开始赚钱！",
    "State": "状态",
    "State Name": "州名",
    "States": "州",
    "Status": "地位",
    "Sticky": "黏",
    "STRIPE ": "条纹 ",
    "Stripe Key": "条纹键",
    "Stripe Secret Key": "条纹秘钥",
    "Sub": "子",
    "Sub  Category": "子类别",
    "Sub Category": "子类别",
    "Sub Heading": "副标题",
    "Subcategory": "子类别",
    "Subject": "主题",
    "Submit": "提交",
    "submit": "提交",
    "Subscribe Now": "立即订阅",
    "Subscribe now Automated sending updated news your": "立即订阅 自动向您发送更新的新闻",
    "Subscriber": "订户",
    "Subscriber List": "订户名单",
    "Support": "支持",
    "Support Admin": "支持管理员",
    "Support Mail": "支持邮件",
    "Support Type": "支撑类型",
    "Support Type Name": "支持类型名称",
    "Supported Mollie Currency": "支持的 Mollie 货币",
    "Supports": "支持",
    "Supports Types Edit": "支持类型编辑",
    "Symbol": "象征",
    "Target URL": "目标网址",
    "Team": "团队",
    "Team Member": "队员",
    "Team Member Create": "团队成员创建",
    "Team Member Name": "团队成员姓名",
    "Terms And Conditions": "条款和条件",
    "Terms And Use Policy": "条款和使用政策",
    "Test": "测试",
    "Test Email Send": "测试电子邮件发送",
    "Testimonal Page": "见证页",
    "testimonial img": "感言图片",
    "Testimonial Page": "推荐页",
    "Testimonials": "感言",
    "Testimonials ": "感言 ",
    "Text Colors": "文字颜色",
    "Text Position": "文本位置",
    "Thank you for being a part of our community. We're sorry to see you go and hope you'll consider joining us again in the future.": "感谢您成为我们社区的一部分。",
    "Thank you for your continued trust in :appName.": "感谢您对 :appName 的持续信任。",
    "The :appName Team": ":appName 团队",
    "Theme Color for Header": "标题的主题颜色",
    "Theme Setting": "主题设定",
    "There are no data.": "没有数据。",
    "There has been a failed login attempt to your :app account.": "您的 :app 帐户登录尝试失败。",
    "This decision may be due to one or more of the following reasons:": "这一决定可能是由于以下一个或多个原因造成的：",
    "This process cannot be undone.": "此过程无法撤消。",
    "Thumbnail Image": "缩略图",
    "Ticket Id": "票证编号",
    "Ticket Id:": "票证编号：",
    "Time:": "时间：",
    "Title": "标题",
    "to get one from your settings page": "从您的设置页面获取一个",
    "Total": "全部的",
    "TRANSACTION KEY": "交易密钥",
    "Trash": "垃圾",
    "Trash ": "垃圾 ",
    "Trusted Slider": "值得信赖的滑块",
    "Trusted Sliders": "值得信赖的滑块",
    "Twilio": "特威利奥",
    "Twilio ": "特威利奥 ",
    "Twilio Auth Token": "Twilio 身份验证令牌",
    "Twilio Number": "Twilio 号码",
    "Twilio SID": "Twilio SID",
    "twillo": "斜纹布",
    "Twitter": "叽叽喳喳",
    "Two Factor Auth": "两因素验证",
    "Two Factor Authentication (2FA)": "双因素身份验证 (2FA)",
    "Two factor authentication (2FA) strengthens access security by requiring two methods (also referred to as factors) to verify your identity. Two factor authentication protects against phishing, social engineering and password brute force attacks and secures your logins from attackers exploiting weak or stolen credentials.": "双因素身份验证 (2FA) 通过需要两种方法（也称为因素）来验证您的身份，从而增强访问安全性。",
    "Type": "类型",
    "Unit": "单元",
    "Unknown City": "未知城市",
    "Unknown State": "未知状态",
    "Unsplash": "未飞溅",
    "Update": "更新",
    "Update Currency": "更新货币",
    "Update Our Latest Newsletter": "更新我们最新的时事通讯",
    "Update Password": "更新密码",
    "Upload Addon File (.Zip File)": "上传插件文件（.Zip 文件）",
    "Upload Generated Image": "上传生成的图像",
    "Upload Local Image": "上传本地图片",
    "URL": "网址",
    "Use Comma to seprate keyword": "使用逗号分隔关键字",
    "Use this callback URL in PayFlexi Merchant settings page": "在 PayFlexi 商户设置页面中使用此回调 URL",
    "Use this webhook URL in PayFlexi Merchant settings page": "在 PayFlexi 商户设置页面中使用此 Webhook URL",
    "User": "用户",
    "user img": "用户图片",
    "User Login Password": "用户登录 密码",
    "User not found": "未找到用户",
    "Username": "用户名",
    "Users": "用户",
    "Users ": "用户 ",
    "Users Account Delete Request": "用户帐户删除请求",
    "Users Delete Request": "用户删除请求",
    "Users Details": "用户详情",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is /user/bin": "通常在所有托管 MYSQL 的转储路径中是 /usr/bin",
    "Verfiled": "验证",
    "Verify": "核实",
    "Verify Email": "验证邮箱",
    "Verify OTP": "验证一次性密码",
    "Verify Password": "验证密码",
    "Version": "版本",
    "View": "看法",
    "vimeo": "维梅奥",
    "Vimeo ": "维梅奥 ",
    "VIMEO ACCESS": "访问 VIMEO",
    "Vimeo API Keys": "Vimeo API 密钥",
    "VIMEO CLIENT": "维美欧客户端",
    "VIMEO SECRET": "视频秘密",
    "Visit Site": "访问网站",
    "We hope this email finds you well. We are writing to inform you about the status of your recent account deletion request.": "我们希望这封电子邮件能让您满意。",
    "We understand this may not be the outcome you were expecting. If you would like to discuss this further or need more information about the status of your request, please don't hesitate to contact our dedicated support team. We're here to assist you and address any concerns you may have.": "我们理解这可能不是您所期望的结果。",
    "We value your membership and appreciate your understanding in this matter. If there's anything we can do to improve your experience with our service, please let us know.": "我们重视您的会员资格并感谢您对此事的理解。",
    "We're writing to inform you that your request to delete your account has been approved and processed. Your account and all associated data have been permanently removed from our system.": "我们写信通知您，您删除帐户的请求已获得批准并处理。",
    "Weekly": "每周",
    "Welcome Back": "欢迎回来",
    "Welcome Email": "欢迎电子邮件",
    "WhatsApp Chat Button": "WhatsApp 聊天按钮",
    "WhatsApp Color": "WhatsApp 颜色",
    "WhatsApp Phone No.": "WhatsApp 电话号码",
    "WhatsApp PopUp Msg": "WhatsApp 弹出消息",
    "White": "白色的",
    "White ": "白色的 ",
    "Worldpay Payment": "世界支付支付",
    "Yearly": "每年",
    "Yellow ": "黄色的 ",
    "Yes": "是的",
    "You get only placeholder images in demo data.": "您仅获得演示数据中的占位符图像。",
    "Your :app account logged in from a new device.": "您的 :app 帐户从新设备登录。",
    "Your account remains active, and you can continue to access and use our services as usual.": "您的帐户仍然有效，您可以继续照常访问和使用我们的服务。",
    "youtube": "YouTube",
    "YouTube": "YouTube",
    "Youtube ": "YouTube ",
    "YouTube API Keys": "YouTube API 密钥",
    "Zip Code": "邮政编码"
  }
